有無人覺得新電車真係好反智

大熱天時張椅係熱係咪反智架

架車又chok

上層無論座位樓目定企位數目都少左

電車公司我屌你老母